有無人想養狗仔(唐狗)？

幫朋友問
有唐狗bb 一個半月-兩個月大
全部都係女仔黎既
好得意!!有無人有興趣？
第一次開Po

推！

Tg:FayFayRR
傾下，想養

有心想領養
Tg: whkwhkwhk

有興趣 呢幾日行左幾間領養中心都無乜進展 有無圖睇睇
TG:Fatshorttoxic7poor

有無圖 想睇下
BTW岩岩都領養左隻唐狗女

有呀不過都係朋友既

可愛到

唐狗好乖架

冇錯又靚又忠心

真係好忠心
利申：有隻14歲

好叻一定可以繼續的

老了
身體開始有毛病

好可愛

要搬左屋先養到
btw想j下啲狗bb相
多圖please

好可愛 成隻公仔咁
唐狗真係好得意
可惜自己都未養掂 前日去IKEA 買咗隻養

如果有興趣可以tg hihihi321 呀～
呢隻係bb女黎!!不過真係有心先好tg呀

呢隻就係bb仔～都好得意好可愛
都係有心就tg！

好可愛
可惜唔養得要搵到好主人！！

好可愛
要搵到好主人呀

Cute cute希望快啲搵到主人

啲樣好老積

記得CHECK 清楚領養人個底先比
近排好多痴線佬 虐貓狗

BTW 領養左既人 真係唔好棄養 要好好照顧
好人一生平安